唔使講咁多 見tvb就打

總之喺街見到新聞部嗰班仆街
尤其是姓潘嗰條撚樣
一見到就起勢咁打

利申以上內容都係太嫲報夢同我講